送面膜粉 未開封未過期

樓主我3月份買左幾包草藥面膜粉
保質期三年 所以有排都未到期嘅
用完塊面就勁敏感 又冇得退貨
應該話有得退貨 但又唔會退錢
咪即係退比佢再賣過 等於一件貨佢賺兩次錢
唔係咁想益商家 所以益下連登巴絲

我買左5包 一包開左 所以仲有4包
功效成份圖入面有寫
唔係賣廣告 詳細資料就自己上網睇
開出黎好大陣草藥味 唔中意就唔好要喇 唔想浪費
另外容易敏感嘅人自己衡量風險
如果想要可以留tg
順豐到付

絲打有心

小弟有意

如果你用完覺得好乾好敏感, 而且即刻白左
肯撚定有落鉛啦

我第一次唔小心敷耐咗 敷到d面膜粉乾哂 成塊面都好痕 紅哂兼腫腫地過左個幾鐘先消返 之後用多幾次都係好快洗咗去 冇咁敏感但唔覺有咩效 所以唔想冒險再用

咁危險既野你都放俾其他連登絲打

我自己好易敏感
其他人應該冇野
間野都多人買 賣得唔平 標榜天然

唔好浪費，可以敷下手、後頸
試過買過唔適合嘅面膜或效用唔好嘅面膜，都係用嚟敷手、腳